[星戰]個亞洲肥妹竟然係主角黎

nigga + 肥妹
屌你好撚難頂呀
我係rey一定join達哥